兩水炮車漆咸道南射水 疑有記者被射中倒地 (RTHK News video)

Hope he is OK

（救Poly)Twitter戰線要人！緊急吹雞！

警：大學暴徒立即離開；五毛：立即散水；林奠建制：止暴成功，票投建制

見到有血

推

屌，攻擊記者

地下有血
想趕記者走

頭位置, 地下有血

［全城毒氣室］香港催淚彈地圖1.1出現了！

完全係阻止拍攝多於驅散用途

Push

黑警又殺人
有無文宣？我Twitter 推

謀殺

記者要無事

癲狗日報